IB想點？冇avg price 冇unrealised P&L

有冇人同我一樣 AVG 全0
冇unrealised P&L

Relogin左幾次 電腦電話都係咁

Me also

+1

Same here

GME打敗佢

建議去ACCOUNT PAGE出琴日STATEMENT自己對, 呢D手段真係好難睇

盤前新開既倉又有

佢驚輸錢驚到傻撚左
不過自己咩錢位心裡有數啦

以為得自己壞。。

*價位
再唔係熄左佢 訓醒再數錢

點解要咁做? 唔想比你睇到贏定輸?

㩒錯sor

我有喎
利申ib llc(愛爾蘭)唔係ibhk, 唔知關唔關事

啱上去睇佢取消咗我limit sell order 10000 再掛多次32587，屌你老味

same

網頁版都冇

死咁耐一個announcement都冇

Short 撚左

IB有時就係呢樣PK

一撚樣

Same here以為得我係咁
今朝已經咁

屌 係咪諗住咁樣禁人trade

我哋order除咗一個1999全部變撚晒深藍色

除咗一個係綠色

same here

Same

以為比IB斬左倉

me too

same
新開既trade就睇到

開新倉先有平均價格
其他全部零

好撚仆街😂

由盤前壞到宜家
前幾日咁多人用黎gme都無事
鬼撚到

屌，如果我放會唔會變0架

天大既陰謀

要靠個excel睇番avg

睇 Portfolio

portfolio 都出唔到unrealized P/L

平左兩股NVDIA 意然係1K P&L, 幾撚on9

即係岩唔岩

咦 係啵 淨係見到 Daily PL

佢就咁(520.13-0)*2= 1.04k
我點會用0蚊買到隻股票

一定係陰謀

有無人琴日/今日美金轉番港幣，然後想withdraw，但cash available for withdrawal 仲係維持係未轉番做hkd前個數值？

未過到數？

到開市都未L搞掂㗎

以為自己部機問題
希望淨係顯示問題，最緊要唔好計錯數或落錯單

佢無諗住搞啦明顯

唔清楚，我琴晚轉左兩皮野USD做番HKD，但cash available for withdrawal等到而家仲係未update，依然係HKD37.4（N年前唱鎂剩既HKD）。suppose應該HKD155,000左右

實情間間都有問題

好唔爽快

想知咁set有無問題

無
不過你唔肯定就set 前問嘛

我都係 以為手機版問題，點知TWS都係咁

可能take兩日，要星期一先有，星期一都冇就打去問

sofi 支牛不了，轉charles schwab?

2個WORKING DAYS

最弊係workstaion都係同樣程況，瀨一次野幾好用都冇用啦

ib robinhood兩大垃圾

清倉提現算 驚真係搞大左
得番GME 倉

想請教點解我提現唔到？
我想過d cash去ft 但又話咩更改簽名先得

係咪唔想比傻散知自己輸幾多

我到而家都未睇到，但有fd 尋晚成晚都正常， wtf